
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: On peut seulement reconnaître une échelle de réflexion pertinente , celle de la ville-territoire et affirmer un enjeu prioritaire : que cette ville , malgré sa dispersion , reste une ville partagée .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: On peut seulement reconnaître une échelle de réflexion pertinente , celle de la ville-territoire et affirmer un enjeu prioritaire : que cette ville , malgré sa dispersion , reste une ville partagée .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: On peut seulement reconnaître une échelle de réflexion pertinente , celle de la ville-territoire et affirmer un enjeu prioritaire : que cette ville , malgré sa dispersion , reste une ville partagée .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pouvoir, affirmer, malgré ]
pas_d_indication :: 2 :: [ affirmer, malgré ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ affirmer, malgré ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ affirmer, malgré ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: On peut seulement reconnaître une échelle de réflexion pertinente , celle de la ville-territoire et affirmer un enjeu prioritaire : que cette ville , malgré sa dispersion , reste une ville partagée .
No features found.

